[
  {
    "id": 0,
    "question": "O que é o Acalme Seu Coração?",
    "response": "O Acalme Seu Coração é um programa terapêutico on-line, com encontros ao vivo e conteúdo gravado, desenvolvido para ajudar você a cuidar do seu emocional, superar a ansiedade e promover autoconhecimento, utilizando técnicas como TFT, EFT, atenção plena, coaching, PNL e outros recursos para o bem-estar integral."
  },
  {
    "id": 1,
    "question": "Quais são os benefícios de participar do Acalme Seu Coração?",
    "response": "Ao participar, você irá aprender a lidar melhor com as suas emoções, melhorar sua saúde mental, dissolver emoções negativas, liberar a carga emocional de eventos traumáticos, adquirir ferramentas para reduzir a ansiedade, aumentar sua resiliência, aumentar a autoestima e cultivar uma vida mais equilibrada e plena."
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "Como o Acalme Seu Coração funciona?",
    "response": "O programa é composto por 3 encontros online, ao vivo, cuidadosamente preparados para promover a liberação de emoções desconfortáveis, o autoconhecimento e o desenvolvimento pessoal. Existe também o conteúdo gravado na área de membros da plataforma Hotmart, com módulos específicos para tratamento da ansiedade e pânico, áudios com condução de práticas, e-books, entre outros. Diariamente os membros recebem o IMD, Impulso Motivacional Diário em formato de áudio com reflexões curtas e profundas de desenvolvimento. Contamos também com o grupo da Amizade para suporte entre os membros."
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Preciso ter experiência prévia em terapias ou práticas de bem-estar para participar?",
    "response": "Não! O programa é desenhado para ser acessível a todos, independentemente de experiência prévia. Cada pessoa é acolhida onde está e recebe suporte em sua jornada."
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "Como posso me inscrever no Acalme Seu Coração?",
    "response": "A inscrição pode ser feita diretamente no nosso site, onde você encontrará todas as informações necessárias para dar o próximo passo. Caso tenha alguma dúvida, nosso time está disponível para ajudá-lo."
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "O Acalme Seu Coração tem algum tipo de acompanhamento personalizado?",
    "response": "Oferecemos suporte durante os encontros, onde você poderá tirar suas dúvidas nos momentos apropriados e um plantão com os terapeutas mensal, onde você poderá entrar e conversar com os terapeutas."
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Posso participar de forma presencial ou é 100% online?",
    "response": "O programa é totalmente online, o que permite que você participe de qualquer lugar, no seu ritmo e conforme sua disponibilidade. Temos encontros ao vivo para promover a interação e a troca de experiências."
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "Quais são os custos e formas de pagamento?",
    "response": "Os custos variam conforme o pacote escolhido. Oferecemos diferentes opções para atender a diversas necessidades, com condições facilitadas de pagamento. Para mais detalhes, consulte nossa página de inscrição ou entre em contato conosco."
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "O que acontece se eu não puder participar de um encontro ao vivo?",
    "response": "Não se preocupe! Todos os encontros são gravados e ficam disponíveis para você assistir no momento que for mais conveniente."
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "É necessário participar de todos os encontros ou posso escolher os que mais me interessam?",
    "response": "Embora seja recomendado participar de todos os encontros para um aproveitamento completo do programa, você pode escolher os que melhor se encaixam em sua rotina e necessidades."
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Em quanto tempo posso cancelar com reembolso se eu não gostar?",
    "response": "Entendemos que é importante se sentir confortável com o programa, por isso oferecemos uma garantia de satisfação. Caso você não esteja satisfeito com a sua experiência, você pode solicitar o cancelamento e reembolso dentro de 7 dias após o início do programa. Nosso objetivo é garantir que você tenha uma experiência positiva e transformadora. Se precisar de mais informações ou quiser discutir sua situação, nossa equipe estará pronta para ajudar."
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "Como o Acalme Seu Coração pode me ajudar a melhorar da ansiedade?",
    "response": "O Acalme Seu Coração combina diversas abordagens terapêuticas, como mindfulness, TFT (Thought Field Therapy), EFT (Emotional Freedom Techniques), PNL, coaching e práticas de autoconhecimento, que têm se mostrado eficazes no combate à ansiedade. Durante o programa, você aprenderá a identificar e acolher suas emoções, reduzir o estresse, aumentar sua resiliência e cultivar um estado de presença e calma. As práticas e os encontros ao vivo ajudarão você a desenvolver ferramentas para lidar com a ansiedade de forma mais leve e eficaz, liberar emoções guardadas do passado, resolver suas questões internas de forma profunda, promovendo um equilíbrio emocional duradouro."
  }
]
